
# 開発アクティビティ

イテレーション開発を前提としますが、一定のタイムボックスは設けず、実装ストーリーに応じて柔軟に変えれるようにします。

## Planning

実装するストーリーを決めます。ストーリーには以下の成果物が必要です。

* 擬人化ユースケース図を書く
* ER図を修正する



## Doing

* ユースケースシナリオを書く
* ドメイン型を実装する
* ユースケースインタフェースを定義する
    * コマンド/クエリを実装する
    * イベントを実装する
    * 例外を実装する
* ポートを定義する
* アダプタを実装する

* 画面項目定義
* コントローラを実装する
* HTMLテンプレートを実装する

## Check

* Git pushし、デモ環境へデプロイする。
* ADRをレビューする。